如果蓋Ching死左就好啦😩😩

使唔使咁惡毒呀

講得好！

中出流浪狗既行為都做得出就知佢畜牲黎

唔知赤柱入面有冇wifi

乜你咁黑心架

巧惡毒

滾返去飲油啦畜牲

飲油犬同蓋畜一齊破地獄啦

使唔使呀

唔使，講下笑姐

人妖

話哂蓋清早幾日幫我搵舊文 我唔準你咁樣話佢

cos狗同泥妖又互含😂

蓋清垃圾來

Ching好波

U=g

泥清再嘈我就去投訴你偷帶電話入監獄

死青頭囝

高質回覆